我老婆今日去沙灘游水，比班麻甩佬睇蝕哂。。。

話說我出年就要考DSE，我老婆日日同我一齊溫書

佢見我溫得咁攰，於是特登買咗件好性感嘅泳衣 諗住同我一齊去沙灘游水

點知去到沙灘，見到好多麻甩佬對我老婆眼甘甘

我老婆依家匿埋喺屋企唔敢見人，我應該點做好

屌都廢撚事

溫泉輪姦

無人想知

個故幾好 唔錯

啱啱J咗你老婆

你收皮啦 出嚟鬥手辦

樓主ging

唔準丁我老婆

毒L真係好癲

你講乜嘢啊

係你講乜撚嘢

我有講錯咩

佢唔係你老婆

係咪想隻揪

郁啲就隻揪 你唔配有古手川唯